（突發！）內地天團現身香港泳灘

有冇問佢哋拎簽名

性感小野貓

見到都興奮

媽媽聲

永遠都有絲巾

麗都灣？

淺水灣 班女一車車咁黎

點解冇人留言內地天團先？

黃大仙師奶？

淺水灣日日都係咁

少女春袋

以為天體團

可以多p
逐個逐個砌

時光倒流五十年

可唔可以call環保署告佢地污染海洋

call漁農署捉走班友啦

要治本必須重口味

第一眼睇到內地天體團

一樣

x3

天體團

作嘔

老年時代

同韓國天團一樣 分唔到邊個打邊個

好青春

AGE48

講起把幾火 早幾日
o完t 成11 點 見到班大媽係地鐵車廂好似開p 咁
周圍影相 又攬頭攬頸 好似中小學雞去完打邊爐 飲左兩罐藍冰就覺得好撚high 覺得成條街係佢咁 係度大叫
出個閘都要等齊人點人數 嗌哂咪先出
好撚嘈

一天團

內陸地方大未見過海

D 大陸婆去到邊都鍾意拎條絲巾出黎㨾

死撚返大陸啦

淺水灣係一車車咁黎

mola mola

milf

日日都係咁 個個拎住條絲巾影相

1q團

你黎淺水灣 日日都有得你玩大媽

搵高質既大媽 屌我淨係知佢地影相懶係青春咁係度跳黎跳去 又拎係絲巾出黎影 睇撚到我眼都突埋

每天都有

個海都唔係乾淨 對大陸黎講可能已經係清泉